【兵不血刃，車毀人亡。】阿仙奴 17-18 球迷吹水區CCLXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

開定先，一陣唔得閒

個topic有陣seven 味

不嬲有

唉，又輸波

臭燒做乜

山狗又無正選

Iwobi 比老野擺上枱準備比人清算

又感感冒

你老母出條垃圾都唔出山狗

all black

雲加要死

山狗上場踢足

點解冇奥燒

半場可能要即換山

究竟山狗同拿卡係咪反左面

贏波契機

豬腦後備100球

而家雲加係興次次大戰都唔出最強陣 之後就輸

想睇第一個lineup多過依家呢個

大戰出耳同鼻

兩邊都出狂妄Topic

預感feel到呢場一定係大比數

對面都有踢歐聯

屌你老味牛奶sub都冇

球王牙

佢救返山狗啦快d叩頭謝恩

淪為專打歐霸球員

食左飯未？

topic 姐係話阿狗冇波入，車仔own goal
????

雲加死全家

義和b

個topic好中2...

好唔比面迷牛黨喎垃圾雲加

Niles都有後備

iwobi....

廢事又賴落啲球星到
雲加終於肯承擔責任
下一步就唔該辭職thx

雲加是神經..嗎？

我講緊同老豆睇波呀

爬多十碗飯等開波

買大上樓不是夢

In 2和b, we trust

直接主其他啦

YoYoChing快D食左飯先

食屎喇雲加

買晒 5 6 7+

真係諗唔明 當年契仔

多謝雲爺爺

2&B直頭隱形，點會拖波

你出禾仔 豬腦都無咁嬲
屌你iwobi...

雲加咪話咗山狗體能未fit
放個能力值高既人就好d咩 唔係打機

點解無山狗嘅？
奧燒傷？

搞撚錯，雖然阿叔好波，冇理由冇韋仔，唔通留力打唐卡士打

都唔係出個iwobi 掛...

各位手足買主其他等收錢啦

2和b有乜用，準備又去環保post留言

莫拉達= 阿寶

屌 好明顯應該要調番轉 呢場博埋佢 下場先輪換啦

2&b

奧燒係雪定傷？

雲加係咁識波贏撚咗十世啦
點似得me係fm年年n冠王

雲加

on9 topic

所以要出2&B

妹和比

自制假期

咁閣下有咩更好選擇

feel到養和b今晚有波入

山狗SUB
2&B

燒傷，山踢左霸氣盃驚無力掛

Iwobi社區盾玩弄過軌後防
有預感會係今場勝力關鍵

佢歐霸都冇踢 以為留力今場

iwobi踢攻中唔差既 又唔好盲反住

燒傷，唔係可以出邊個，住烏正選有幾廢又唔係唔知

點解阿叔有得後備
Nelson就淨係可以踢青年軍

今晚真係食唔落飯

屌你老母臭系 用乜撚野2&b
籃斯鍾意上前
咪用e35 推r8上去
用2&b 智撚障

屌你老味隻抽

山狗

禾仔 藍斯打翼 放埃及打中 都好過iwobi

山狗後備都無

係 公道講句 山算係岩岩好番 3日前先踢足全場 岩岩開季唔chur咁盡都算合理

後備神鋒牙

伊禾比社區盾果場上身

2和b

尼日利亞世三

80分鐘 0:0

山狗後備入場絕殺 ,嬴球迷人心

雲爺爺劇本

前面3 Nigger組合

？

黑碧親契仔

笑死人咩，我肯定咁樣出衰過義和b

iwobi打臭燒果位好過山狗既應該

睇錯

冇人想知

iwobi 先係笑死人...

見親d大賽人地前鋒都有d野睇我地得黑b

屌左雲加十幾年 有咩貨交

出2&b真係等輸

等陣間吹奏2和b

Ryo蛇

我屌你老母呀孫承宗

嘩屌

奶周中踢完又踢咩

藍斯打翼

連登好撚廢

拿老野今鋪我就撐你喇 雪鳩山狗

踢得果半個鐘

仲廢過高登

講緊邊個

雪鳩山狗我又唔認為有咩問題

呢個陣真係等俾人456

有黑b同2&b
又有-6足球同搞笑足球睇了

講到出山就win
作客輸係常識啦

軌：條撚準備好未？

留名 2&b

又入波又助攻

對利又柒陣
對車又柒陣

我係干地見到真係笑出聲

我廠兩大笑將

輸波有戰犯了

唔係雪啦 根本而家咁樣做先叫做合理 以前燒山比人渣乾 抖下都無機會先唔合理

雲加平時講野好似攬山9咁

實情係玩9緊佢. 唔續約就躝

原來係咁

2&B......

Agger

2&b除咗樣衰仲有咩得罪各位ching

依家落場冇氣雲加又要比人屌

唔會係對車仔抖囉

4-2-4 出埋禾仔組黑鬼四箭頭，攻到車狗老母閪爛鳩埋仲好，
宜家梗係差d野咁

反正都係輸 留力牙

望到咁嘅陣，輸左一半

練定後半季冇燒山陣容啫

456

廢 理由夠充分未？

原罪係會員

得罪講句咁成隊阿狗都唔出得啦同唔同意牙清

講出左重點了 班人生然家睇唔起樣衰毒撚

佢打翼都係試下偷唔偷盲眼位同埋防守下
出iwobi 我真係諗唔到佢做到咩

上半場打反擊 下半場仲有機會先攻

其實山狗上埸狀態都唔好 你用佢博呢場
一陣佢又痴線

同埋上面咪有ching講左用黑b擔大旗咪仲好囉

球員真人遠勝會然

我車一䲫樣

佢知自己樣衰
所以學埋隱形

4231有段時間我藍打右中場
又好似係季尾復出

又笑

老野出Iwobi 係踢緊燒個位 都唔預佢會防守架啦

今場應該半場都過唔到

義和b打反擊
噢。。。

大巴到完場求一分算啦

好心無燒就放左牛奶係sub啦

8月果場都係咁踢咖啦

輸少過三球當嬴

會唔會又傷咗

阿狗...大巴...嘻

出2禾B有咩問題
係咁出GA ＬＡ
唔好將波台條ＯＮ９當咗真人

決定未開波前 食定5斤飯

咁不如出托柒打叫x朗放下長傳打反擊好過啦...
iwobi 真係出黎搞下笑...

嗰下反擊d走位同傳波好對路

爺爺錫住用

豬少過3球當然

chur鳩佢都冇用

出ramshit中間等爆炸

Where is ozil

on9將自己最勁嘅球員擺後備 出條撚樣伊禾比

傷

諗緊今晚豬波ig打咩感性文

基奧特

有大家最鐘意既IWOBI打攻中

邊個最強？

邊個鐘意佢

老老豆豆寧願
giroud
welbiz laca

基佬囉

agger

如果藍斯唔上腦，肯留係中場守波其實前面出2&b幫手引球cool波組織都正路

靠Laca一個造波好似勉強d

試緊無山狗點踢

無ozil前面掂唔掂

如果

點解d po 名咁柒

yes
不過2＆b係黑臭燒

認真我覺得尼個陣可以強姦轟條中場

條友肯定係咁向前衝啦

住烏正選對科隆都唔掂

如果今日贏波 阿記就唔會輸

講真冇佢踢得仲好

rip

岩

Gary Neville on Arsenal: "I expect Chelsea to absolutely bulldoze them. It won't surprise me if they match the Liverpool result." [@Squawka]

Yes 釋放禾地未來球玉 義和b
唔洗下下妹妹下再傳比山狗

我車一撚樣，又出派膠卡希爾，法比配簡迪中場好廢，前面又有時間停頓w22，兩邊廢打廢

Skysports acestream://623687ccc7bf028bd61694053f54119425fab9c0

始終大家想睇山狗拿卡 柒鳩組合

睇踩過界算了

Next joke please

入到一球已經偷笑

十月都黎 燒山拿仲未有得一齊正選 見黑b仲見得多過佢地

清識波 今晚血洗軌

出iwobi cool ball 組織
睇下上場對科隆

強姦牙

之前講到打攻中>ozil

Iwobi打攻中唔覺有問題 睇完先講啦 不嬲都話佢係奧燒後備 而家咁出都正路

唔明做乜唔出基佬
拿卡一定俾雷斯針對

基佬打親正選廢一半

早三日先打完歐霸，無力啦

上場

真

十卜

all in jor

對面個陣咁閪真心覺得有得打

連登

有幾西,正路陣喎

Arsenal away at last season's top six, last 13 games

LDLDLDDDLLLLL

今季有無可能睇到

1.拿卡 + 山9
2. 拿卡 + 基佬

咁我地個陣呢？

自信

係

BREAKING: Ousmane Dembele has been ruled out for up to four months with a thigh injury. es.pn/2w17w2r

又iwobi黑b

Why no Ozil?

丹比利傷出4個月

三黑陣

Axxxxxxxx改咗名？

injury

笑撚到我

g持iwobi

Points away at the big six since Aug 2015
Liv 17
Che, C Pal, Sou, W Ham 13
Lei, Swa 9
Man U, Man C, Tot 8
Eve, Bur 6
Bou, New 5
Ars 4

買山狗好過啦

夾硬砌個黑色三連星做咩9牙
想同車狗鬥玩nigger牙？

反山勢力抬頭了

100M平放比佢

未來黎，唔爭在呢4個月

Last season Arsenal visited Stamford Bridge

如果鏝買左佢應該冇咁勁

阿狗WIN到屌哂全個POST屎眼

等睇半場換將

Topic句野邊條岸鳩改，好羞家

今晚三件黑鬼各建一功
哥斯拉屌打摩閪斯
間諜零封舊東家

點解燒山都冇?傷左?
見到個陣嚇左跳

游生今晚睇唔睇

好彩 幾驚你係真心

馬撚
真阿

自信撚係咁架啦
都唔知幾時變到咁有自信

其實真係唔明
既然爺爺唔諗住用山狗做核心點解仲要死攬住唔比佢走

燒傷
山前幾日打足全場

樓主文學底子

贏應該冇問題 睇下炒唔炒到

夠做

躝啦死獌狗

都唔撚係用2&b頂呀話.....

屌 個個都好似啱啱瞓醒唔撚知奧燒傷左咁

diu
暑假踢足
又傷過
成季流流長

正 比人大炒有得賴

臭燒傷幾耐？

比域咸拎左個account牙

唔敢質疑排陣超過1000次既雲加（雖然第一千場都係慘敗）但我諗極都唔明點解要排個咁既陣，係咪我智商唔夠

出唔出都輸咖啦

要攻中既話可以用邊個
雖然我寧願藍斯推上去
沙卡加埃及

其實比我都會咁排

連囝成日死ser

連狗

尿道炎咁

廢到 阻住king ball

爺爺又諗住玩政治波

連登做乜鳩 係咁洩服器錯誤

BTW 有無sopcast link

牛奶連後備都無出阿叔擺後備又係神奇

今晚等收皮啦牙犬

同求sopcast

垃圾連登

any ace stream link

條仆街OLIVER 肯定搞事

263000

255015

禾比打攻中其實有d料到
唔好比會然影響對佢既感覺
同埋踢法上佢最接近奧燒

連登更新緊？

好緊張 會唔會一開波比人秒入

我睇Cesc算

你去車狗慢慢睇

躝

讓燒山，死出3後衛，仲要出上場踢到pat屎既e禾比
老野係咪有撚病？
死撚屎啦屌你老母

黑三煞

有冇ACE

和波當贏

Now成班軌講波好撚想mute鳩佢

今晚Iwobi就摑到你地個個臉腫

呢個陣入到波都難

出牛奶好撚過出伊禾比啦屌你老母雲加剷

點解無臭燒既

醒定D搽定ky啦

2&b幾時証明自己

我今日感冒

THANKS

頂到一分鐘

雲加可唔可以去吔屎？
究竟幾時先可以見到大戰正選出主力？
究竟幾時先可以見到lacazette同山神一齊正選？

又射波 可恥

山狗後備

今晚

呢個係下季嘅陣

收埋哂啲人

同尋晚幫般尼打氣一樣

嚇死

成隊嘅敗北係得比狗

平安鐘

一開波就平安鐘

比比鳥 又玩鳩剎卡

456了

xhaka
bellerin

B24

哇屌

比比鳥真係出咁多場 廢足咁多場

我不嬲都唔踢大賽

人地又癲夠咁逼 死撚緊

踢唔踢都一樣 出左都唔知

2&b唔差wo

藍斯做派牌

係呢到啲手足盲反

洗唔洗傳到咁短呀...

所以咪唔出囉， 比個靚位2&b

屌呀 臭燒又射波

真 唔反了

10-0

個個係禁區做乜

搶波踢 r8

攻中 ok 既 打邊 同冇山狗果陣就不了

Helb年代已經係咁 第一年睇？

XHAKA + 藍 = 0防守

基佬

咁樣落去上半場會輸幾多球

不嬲

法比狗好陰濕

唔出山狗同大梅, 有d淆

Moses 垃圾狗

傳到咁短又冇技術 一失波就比人中出

OLIVER 條垃圾

屌你老母陳豪

好性感

插水屌你老母

黑開阿狗

插水狗 躝啦

又留力唔出山

拿car咪傷呀屌

仲好 有我打老虎夠

點解拿卡一直冇得打正前 雲加仆街死未

你隻眼有問題

形住17係山狗
D膚色有啲似

臭斯爾傷撚左？

一樣咁廢

我以為自己睇錯

傷左

同問

唔好咁串喎

我都想知

黑色三連煞

又想玩半場0射門

係 17都似pedro 個時villa著7 佢著17

沙卡on9完未

爭啲比莫拉達頭鎚尾死

有冇sopcast link?

257711

車仔的球員都是怪物嗎！？

黑B 唔撚掂WO

黑B 波都未控得掂

又係咁 好似無攻過咁

第一日睇佢咩

控得掂先係新聞

對佢冇期望

好似打唔穿車仔條防線

兩邊又唔知做乜

到底黑碧點解會有正選踢...

人地卡希爾都未受過考驗

Knee injury

成隊傳又唔掂 控又唔掂

咁先好，比人打反擊仲大獲

轟都屌穿左條防線幾次喇

上場２Ｇ１Ａ

-6

藍斯仲前過2&b

韋利安

踢半場

佢靠運...

對面好撚fit

得罪都要講句 冇咗臭燒防守人腳多咗效率高咗

呢隊波係要OZIL

打強隊比下游隊既表現仲不濟,可以完全無還擊之力

藍屍打前鋒？

黑碧想點呀

已經守住左15分鐘

條撚樣不嬲係咁

施治控球率最高

狗屎運要儲架

kante差d一腳踢死韋利安

哇靚波!

勁到

黑b差d

儲返三五七場波啦

黑碧 我屌

黑b

又嚟

但黑B防守上算係咁
好勤力遮住對手傳送路線

平安鐘響足90分鐘

禾比

check又玩人前鋒

2&b d彈彈波幾好

2&b 比得幾好

差D

CECH不停拖時間 輸少一粒得一粒

有一射

比比難得斬靚波

呢下ok啦

好心藍斯做3421 2果個位 反正都唔撚守
中間用埃及仲好

呢樣出波同頂都咁正常既

MVP

起碼中龍拉屌.

難得比比斬咁靚

比爾連出到波，黑碧差啲

黑b 差啲
2和b真係幾好

Cg撚狗

2&b冇想像中咁差啵

呢啲先叫反擊啊嘛

黑碧

換做基佬入左啦

拿狗又差d

基佬入撚咗la

比比鳥難得有貨交
點知差D

水貨

呢個真

又差d

不嬲勁

反比爾連食屎啦

比比鳥食左藥？

2和比勁撚到

球皇

速度恰到牙朗

依幾下似樣wor

比比今日幾爽

蒙遺好波

laca差啲

傳中唔算差啦不嬲

Ramsey d腳步

比爾連踢返右邊好好多

bellerin今場

2&b已經開始撚緊呢到啲手足

百屌成材

比比鳥返嚟啦

藍斯果啲fifa 17 l1假腳

阿記17號邊個嚟？

一仆一碌咁...但都比到!

藍斯今場全面派牌

拿卡真係射親都中龍咁濟.

兩次靚攻勢

幾到肉喎幾球都

比比鳥

狀態係要時間操起
多得雲爺爺既信任

黑色三連星

Keep住呢個髮型唔好變
唔該

今場好睇
繼續對攻啦
中左咩對攻陷阱呀一陣

平時好撚差wor ching

迷蹤步

仲想屌佢扭屎忽花

J死文傑

比比踢足都咁快

投降 出世三

係咪換左人

今日復活了

黑拖舟

Bellerin 今場d波直接左

2&b 入波我戒j一星期

2&b打攻中好似仲無燒山咁拖波

出夏神 ？

專心守咪又係笑話

一陣對面出世三黎尾你地機呀

呢球換著係Theo大家會屌佢射畀守門員

今場專攻右路

鳩鳩地但比得靚

無撚左張狗

連比比都正常番

#AFC | Welbeck and Lacazette with two close efforts. Even game so far.

世三起步喇

幾時簽

阿狗d人係咪對腳裝左刀片

比世3撚狗啦

佢個跑姿成日妹吓妹吓咁

屌你老母巴卡約高

世三

出下d新血幾好
班老屎忽未踢已經腳軟

出巴卡都唔出世三
咁保守

都話左我踢攻中好勁

要打中短期進攻 10秒完結一個攻勢

頂住呀柏度

呢二下簡單直接

傷鳩晒就啱拉

瀨左屎

何蛇啲鳩噏真係

次次都隊林幾件

躝la

大侵佬

Kolasinac

哥斯拉

又差啲

lm

Tank

後防陰影 世三

大隻佬呢個半射半傳

今日贏波我戒J 三個月

kxxxxxx 真係好撚勁

又係柏度
點解冇法比份

今日成隊食左春藥 好似足總杯個場咁

雲加仲搵大隻佬打中堅
想笑4人咩

屌！

坦克真係J死

咁撚狼死

大隻佬真係好射得

kxxxxx好勁

原來英國佬都讀錯kxxxxxxx個名

大隻佬差d

tank啲波好正

間諜

新兵未同化

坦克咁好力

K13遠射 爺爺下場識做

躝llm

柏度跑唔郁
好彩

好彩

衫已印

雪得

大隻佬痴撚線

勁

屌 嚇到心臟病

冇off？

嚇西死

好彩柏度放過我地

高拉真係球球都有貨

人係國外 有無手機link

細梅條撚樣

無

嘩 法比傳得好靚

冇 細梅包

法比加斯勁到

暫時睇落55波

屌你老母m20

柏度 希望佢捱足全場

牙check

好彩射得差

柏度唔係咩雙槍好巴閉架咩
做咩唔兩隻腳一齊射牙

Reddit

屌細梅差啲瀨野

睇撚住法比啦.

又任佢斬.

9c

疤出嚟佢都叫最廢個件

唔洗俾面 撞死班契弟

3後衛咁都被人劏穿條後防

呢場波好爽好直接 幾好睇

鬼黎

坦克撞佢啦

羸緊1粒咩 咁串

最廢果件係我地果隊踢緊後備牙

以前對阿仙奴只要封死法比就搶到分，點解我地唔咁做

屌兩隊都冇防守
好撚快d波

比比鳥d迫搶

全場迫搶

好彩莫拉達都係柒既

放山狗出黎未

因為人地唔係剩係得法比勁

啱先下逼搶

巴出無乜廢

車好怕快速反撃

冇臭燒阿狗逼得幾好

Xhaka

山狗唔係到成班自動迫搶

渣加

仲有人迷山？？？

殺卡今場9下9下咁

摩閪斯又前足

場場手球唔吹

埃及仔都好過沙膠

下場聯賽盃可以抖抖

暫時無佢既事
唔好出黎住

咩撚新阿朗素

拿卡都幾勤力

拿卡

都唔止今場啦

依隊阿記 好勤力

迷沙仲有咩講

OLIVER咁都吹.
屌你老味.

落後就會放山狗，基佬，禾仔

冇山狗成隊阿狗食左buff咁款

Xhaka唔掂喎

無燒山之後打勤力波

等陣就入波俾你睇

啲長傳完全唔到位

拿卡好上力

渲架係咁交失波

爭氣

齊上齊落

下半場黑b換山狗啦

黑拖舟踢緊乜

唔屌bellerin了...

無腳交到

又唱glo首歌

義和脾 好似跑快左

你班傻鳩唱乜鳩giroud呀

Welbeck 今場唔得

渣ga 今季柒到

禁住車仔黎屌

搶返一分都好

Awful dog-leg defending from Arsenal's back line, but then Koscielny did what Koscielny does - somehow get back and put off the striker.

雲加肯出盡全力，出黑B加iwobi

Xhaka斷晒d波

55姐,唔算禁住

沙卡咁急做咩

咁都有得屌？

好正今場

轟開始逼搶了

xhaka係咪以為自己係法比加斯

今場黑b廢過佢啦

Mark得勁緊

之前比名叔話佢唔比直線而家搞到佢係唔係都比上去

Welbeck傳射都差 但好撚好跑 成個中前場法明尼咁

沙卡比波好慢

點解今日咁爽咁順？無左燒山

右路兩隻閘係咁單挑好正

睇下邊隊謝先

沙膠對親強隊都唔知做乜9

多嘴狗

山狗心諗：我場上屌極你地都唔迫，我坐後備就咁博命

係好落力

但未到adebayor 果種喪跑LV

屌

依家係快比 全部唔準

沙卡咁有急點打呢個位呀

山狗而家係咩表情
有無人知?

今日成隊食錯藥？
多數搶迫到
雖然攻個時態度依舊

今場Hector 好過阿朗素啵
因咩事咁大進步

可能喊緊

落後就睇到ga啦 急乜

打442唔明點解唔出基佬

到佢唔比直線又比人屌
比上去又話太快
其實佢都好難做返自己

車狗無乎

會逼搶既阿狗有啲陌生

45-50min失波

用埃及好d

禁住砌

艾迪巴約果種喪跑換來既係喪越位

今場打得唔錯

點解防守個陣成日咁中意一齊收入中間
搞到2邊冇人mark

蒙尼爾頭先想點

沙卡屌你老母

今日暫時我地啲人都幾硬淨

呢場阿狗對強隊精神面貌 最好

比好D波先啦 打中場打到下下助攻比對家咁

二翼無再會等波到腳先跑

一陣出世三阿狗就豬喇

因為兩個中場中防守唔好

做番基本野已經好好
可能諗通左

沙卡

以為入左

靚射

沙卡差d

wa diu

Good try

屌左一聲

good try

沙加呢下又幾正

三中堅是咁的
兩邊應該留返俾翼守
所以車仔上年輸親都係兩邊出波就係因為翼冇回防

禾比生猛

好耐冇見過呢啲射波

成間pub都以為入左

即刻想射球波塞住你地把口

老野：唔撚好射呀

xhaka起多啲腳 射死佢地

射得幾靚

k6

iwobi對強隊反而踢得好

岩岩比比都收入中間

k6!

沙卡同坦克都狂射

係咁架

金章安被圍

好熱血

真係

OLIVER 係咁亂吹. 屌

4個迫搶

45-50分鐘一定失波

對親軌都生猛幾倍

根本射波先係正常

咁多人迫

對面都打亂左

有決心搶分

加拿斯

好唔慣突然變到咁

流涙隊長

熱血豬波刀好

佢唔洗幫人補位，專心單挑不嬲唔差
係平時隔離果個係holding ,前面係張狗先食屎

成班食左春藥牙 系咁搶

Ramshit

舊隊長 Gallas

最理想一向係541
不過三後衛成日都話用嚟解放兩隻翼嘅防守duty
咁樣邊路就好易1v2

加拿斯 係 轟定妓名宿

藍斯傳返出去做乜鳩

ramsey

屌你我藍又柒

ramsey做咩呀....dllm

加拿金

留名下半場開波又失

熱狗

RAMSEY 同IWOBI 個位好尷尬下.

RAMSEY 咪咁前啦

熱刺

2個中堅係中間
wb都收入中咪冇人守邊

法比呢？

5條友圍鳩佢

空調Wifi西瓜究竟係咩黎
有無人知?

剷得靚

熱血咁輸有場好睇下，好過成班頭dupdup 咁輸

Ramsey 以為自己打右前鋒

重點ramshit 今場又99下

now話both喎
原來踢過就叫名宿

好耐無見到夢遺引球推進

輕鬆撞開WILLIAN

屌黑B唔比

藍斯輸反擊既代名詞

熱狗名宿

D give and go做得好好
有山狗係度就唔知有冇

唔怪得奧雲係名縮

屌你老母又撞

見到個個都咁勤力有啲感動底
好耐都冇見過

早段交左球比 比比鳥幾令

禁住打

踢得幾好 真心

好似得係軌無做過隊長
熱狗同阿狗都有做隊長

我永遠唔會忘記佢坐係度喊果場
佢係全心為球會付出過

禾比斬得ok

希望咁打法keep到成場

摩西c

一世記住

個球迷咁大聲嗌xhaka

爺爺打親干地都屌住黎打咁

+1 起碼打到下均勢

襯上半場個勢唔差快啲入返粒
唔係下半場又打回原形

嘈撚到

唔似某某偷笑

邊條友無啦啦負皮我呀

今場真心唔錯

破唔到電欺

唔記得上年輸3:1

作客打到咁，好耐無見過

好掛住加拿斯d落腳
可惜youtube冇片

阿記攞番個節奏啦

我輸錢都輸得開心

兩邊中堅冇下準

又反山

真係好勁

得罪人多

中場埋啲快到

個黑人陣好勁

卡希爾

我比廢撚到咁都有人j

前場壓迫

所以點解話翼冇回防就會輸兩邊出波
因為冇人守
車仔都係咁輸俾熱刺

笑唔出呀？

今場收貨了
轟可以入波456啦

做咩山狗又比人雪

啲逼搶好j到

山狗無臉見人

唔好攻咁上 好驚豬反擊

阿狗點解有迫搶

鬼
雪就一定

呢幾下傳得咁靚

年初四回歸

2&b發夢 哂左

話佢未fit

自從FA CUP之後撚狗咁撚

今場難得踢得咁似樣

拿卡俾大力左少少

笑唔出

kante真係好撚勁

呀

藍斯

中柱

屌屌屌屌

拿卡唔識打反擊

前場傳得真係幾快

有D驚訝

藍c

屌呀

做乜

屌咁都飛機

唉

好想拿卡快d入波

咁樣先唔對板
依種唔係阿式足球

藍斯！

RAMSEY

屌 禾仔上身
水貨miss

藍斯可惜

結果其實冇乜邊個係唔使守

屌那星啲波貢爽

山狗笑？

中柱，diu

屌 拿卡

山狗笑哂話：屌好彩唔入 唔係邊有得出

藍C

屌山狗唔入都咁開心

sanchez

嗌咗出嚟

藍斯咁都起到腳

山狗攬住邊個

why山狗見唔到唔入咁開心

水貨laca

屌你老母山狗笑乜

恥笑

藍斯妹吓妹吓又ok

屌你老尾,邊個話拿卡好高把握力

打fifa咁款

影住山狗

開心都佢

貢多球唔入好傷士氣

學左仆街盤球

Ramsey差d...

Cap低山狗！

藍斯D仆下仆下盤球真係唔市講得笑
仲勁過我子D仆街盤球

無山無燒 好睇咁多

山狗好肉緊

癡撚線Alexis d表情

奧斯賓拿

OOO

山狗打人

上半場奇陣都好撚對版..

奧斯賓拿？

ooo

見入唔到波係到笑

一攞波就搵到人交
仲識跑

人地都炒單刀啦

次次55波OLIVER 都吹. ON撚9

個下咁彈出黎 起到腳算係咁

拿卡真係好撚廢

山狗開心到

今場踢得好似樣

有預感同上季作客熱狗一樣
上半場踢得唔差
下半場早段失一粒成隊即刻散哂再輸第2粒

藍斯食咗藥？

咁踢法下半場應該冇氣

平時山狗屌鳩隊友仲傷士氣

Diu

繼續

Oooooooo

幾下都差啲

除左義和B

山狗feel 到自己有得出場了

冇左燒山即刻爽哂 冇人cool波

藍斯仆街盤球過撚哂

山狗肉緊到
仲有無人反山

Ramshit好搏

2&b都唔差啦

戇鳩

仲有奧燒擰頭

頭先山狗同住污兩個都有講有笑添
快啲批鬥

Ramsey

屌你拿卡搶唔到用手想推人

呢個半場幾好睇

下半場會唔會無氣防夏薩特

臨完農曆7月藍斯醒神咗咁多嘅

下半場出山狗換走25b
鬥迫搶

蒙

差啲出事

夢遺...

比比

想射死check

如果輸咗希望水貨切腹

成隊波有信心 差好遠

比比鳥今日真係fit到

連狗又死ser

差d做贊仔

細梅

勁射自己龍

出波簡單直接

間諜: 屌你老味嚇撚死我

間諜好波到控落黎

上半場 比比鳥好似變返短髮期比比鳥

Cg心口一控

個個都返哂嚟

衝力射球

續約前比比鳥

場波比想像中平靜 幾好

我廠好波

啱啱邊個話我自信

比比鳥呢下傳得差 應該望下12m位空哂

拿卡ko雷斯

見到呢個半場隊波d逼搶好快好緊
愈猜愈有信心

水貨搞唔掂雷斯

雷斯完封laca

論髮型的重要性

雷斯 打拿卡真係有D 格食格

依隊究竟係咪我識既阿仙奴黎

殺傷戰術推左出廣告板

比比鳥咪轉髮型

竟然踢得OK wo

除咗暴龍哥Troopz，阿仙奴球迷中仲有一位DT哥都幾出位，當佢知道領隊雲格喺「車兵戰」將阿歷斯山齊士擺喺後備席，當堂發火。

佢接受《ArsenalFanTV》主持Robbie訪問時好激動，話雲格將一個世界級球員擺後備席，真係唔知佢咩玩法，仲夾雜住「fxxking bxxch」粗口鬧教授。兵工廠呢場除咗山神做後備，奧斯爾亦因傷入唔到大軍名單，但睇正選11人中，前線排出拿卡錫迪、韋碧克同伊禾比，相信廠迷最不滿係點解伊禾比會先過山神出場。

山神啱啱喺上周四歐霸盃對科隆射入一腳靚波，而且狀態難得返番嚟，亦難怪DT哥咁嬲，但雲格到底咩葫蘆賣咩藥，就開波先知嘞

阿狗好好態

今場比比鳥終於多返爆底傳中

希望藍斯入返球，今場有大將之風

連子迫害我地阿迷啊，唔俾人吹水

最麻麻其實係Laca

個server廢撚到

個server做咩事

紅豆

屌佢老母連狗

Lihkg 廢到

點傾波呀屌你老母連狗

今日踢得唔錯wor

連狗九成係猁迷
琴晚失左分就阻住人傾波

人地出巴卡約高

今場最好係踢得簡單左
有波兩邊就會即刻出
平時一定會傳後再猜

下半場開頭幾分鐘=黃金失波時間 頂住

baka

想傾波牙

1001